盧sir無講錯,暴動的確係少部份人

咪就你開槍dum催淚彈同打人果d死差佬lor
放人啦仆街

都唔少量

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

少過警狗隊一半都叫少

未入黎已經估到

btw, 借位，Thanks.

今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力